成日笑獨派做唔到野嘅人會唔會笑埋馬克思無料、得把口?

馬克思除左喺大英博物館寫書之外, 最多都係幫第一國際寫下宣言, 根本無親自落過場, 但你睇下之後百幾年佢impact有幾大?

馬克思寫文批判資產階級哲學家/經濟學家, 關sir都有寫post批判JR/其他五毛, 關sir同馬克思有咩分別?

期待 關蛇幅相有朝一日會掛喺天安門牆上

仲有關sir身高似列寧, 身形似邱吉爾, 讀書似孫中山(醫related)
集好多現代偉人特徵於一身

左邊堡主
右邊碌撚
中間關sir

真係好似

馬克思厭惡資產階級
但供養佢9up個個老死恩格斯就係資本家

關蛇厭惡支那同共產黨
但佢就靠中資股搵真銀

有無全套gif

一個gif嚇到五毛唔見哂 / 出哂來

以死相搏😂

唔會
但會恥笑你咁唔知醜搵馬克斯同獨派比較

😂😂😂